發覺有隻煙嗅起上嚟好大陣石灰味

好似祖先啲香爐灰咁
有冇人知咩牌子

日日隔離屋都吹入我屋

利申：最撚憎人吸煙